var questions = [{
    "question": "Nhà nước đầu tiên của nước ta là?",
    "option1": "Việt Nam",
    "option2": "Đại Cồ Việt",
    "option3": "Văn Lang",
    "option4": "Âu Lạc",
    "answer": "3"
}, {
    "question": "Thủ đô đầu tiên của Việt Nam là?",
    "option1": "Hà Nội",
    "option2": "Phú Thọ",
    "option3": "Huế",
    "option4": "Sài Gòn",
    "answer": "2"
}, {
    "question": "Nước ta có tổng cộng bao nhiêu bản Tuyên ngôn độc lập từ trước đến nay?",
    "option1": "1",
    "option2": "2",
    "option3": "3",
    "option4": "4",
    "answer": "3"
}, {
    "question": "Nguyễn Huệ là tên của vị vua nào?",
    "option1": "Quang Trung",
    "option2": "Trần Quốc Tuấn",
    "option3": "Lê Lợi",
    "option4": "Trần Hưng Đạo",
    "answer": "1"
}, {
    "question": "Dưới thời phong kiến, Việt Nam đã bị triều đại nào của Trung Quốc đô hộ?",
    "option1": "Minh",
    "option2": "Nguyên",
    "option3": "Thanh",
    "option4": "Hán",
    "answer": "4"
}, {
    "question": "Vị trạng nguyên trẻ tuổi nhất nước ta là ai?",
    "option1": "Lương Thế Vinh",
    "option2": "Nguyễn Hiền",
    "option3": "Trạng Quỳnh",
    "option4": "Mạc Đĩnh Chi",
    "answer": "2"
}, {
    "question": "Quốc hoa của Việt Nam là?",
    "option1": "Hoa sen",
    "option2": "Hoa hồng",
    "option3": "Hoa đào",
    "option4": "Hoa mai",
    "answer": "1"
}, {
    "question": "Vị vua cuối cùng của Việt Nam?",
    "option1": "Bảo Đại",
    "option2": "Thành Thái",
    "option3": "Minh Mạng",
    "option4": "Tự Đức",
    "answer": "1"
}, {
    "question": "Thành phố lớn nhất nước ta?",
    "option1": "TP. Hồ Chí Minh",
    "option2": "Đà Nẵng",
    "option3": "Huế",
    "option4": "Hà Nội",
    "answer": "4"
}, {
    "question": "Tác phẩm 'Truyện Kiều' của đại thi hào Nguyễn Du gồm bao nhiêu câu thơ? ",
    "option1": "3245",
    "option2": "3425",
    "option3": "3254",
    "option4": "3524",
    "answer": "3"
}
];